塵s秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

s

肉肉子 有男朋友？

啖啖肉

樓豬話佢有 好似都講左唔止一次

新post lm

係

佢間中會提下男朋友

我最近少上ma

咁你呢

晏晝三點梗係唔想瞓啦

好似話之前病左 樓豬仲關心多啲

幾多點都係暫時唔想訓

有就唔會不停番工啦

慢

咁橙

樓主暖男

就係每次都係暫時唔想瞓 搞到我好想知樓主幾時先有得瞓

可愛

返工未呀你

i mean晏教

3am左右 好似係
@樓豬

想早d死

6點

尋晚2半

好似又岩

好似係

咁薯皮啦

a09啊

叻左

😏

做咩對我流口水

新人留名

唔好人有你又想有啦
搵個啱自己嘅好過

ok

大師

係自己搵錢自己過仲好

結識下樓豬

唔好放我出黎害樓主

我問佢有冇炸wo

青青

新？？？

可愛
我睇錯左你

好新

quote

btw 我覺得公主頭都幾靚

Fail

餃呢?
問人之前好似要自爆左自己先喎

要求好高喎師兄
我要點先pass到

你得個背好難幫到你喎

我話個quote fail

冇啦

我由18歲開始已經努力搵錢中
希望買到姑婆屋

泡狗高汁

[/quote]
背影好撚似我同學

不嬲高

咩意思?
我係諗住第日養番隻狗過世啦

唔好賣朋友
賣樓主已經夠啦

咩意思

而家搭緊車

因為佢地已經賣到個個都知你tg
不過我唔加你借

要死一齊死
淨係賣我

返幾到幾呀

講who

no
y係me

柒頭
完

返得5個鐘咁少

我由而家開始努力

個po玩嘢咋=.=

怎麼了

係呀。四個鐘
之前返多d

我6到11

兩個女仔一齊住

你返咩？

飲食 但係係pt黎
另外有份正職

正職人工低？

係咪好多嘢做呀佢

我係fg黎
唔高
pt做得奈唔舍得

同事好好？

係
番到去好開心
我當遊樂場咁玩

搬屋Ar ma

咩料子

果邊好旺
每日番工都好刺激

咁時間都過得快d

抄母親節最金
都唔知有咩好食

me=泡狗

唔好賣朋友
賣樓主已經夠啦[/quote]
真係好撚似
佢又成日梳哩個頭

咩意思[/quote]
@skd1118

174型男

no good

mk?毒撚?
定泡菜?

屌你係咪唔識字

燥底

Onjj

好驚
我走啦

終於放工

sor ar
毒撚唔識講嘢

番咩

去番工
bye

宜家先番

掛住sowon

到你

是旦啦

維修

室外？

唔意外

咁你呢？

有蓋

172大肥仔柒頭
利申 有b cup

咁都好d

B cup baby

咁都啱

唔比岩麼？ 咁算

估你唔到咁重口

返工無客呀

冇客唔好咩

好悶架

揾嘢玩下lor

屌 笑左出聲

咪好囉

佢個胸硬架

唔比咪算

你又知

摸過

肌膚之親

乳癌

好悶

屌你都叫肥仔柒頭

以為餃姐少料？

返緊工？

及早求醫

新人留名（＾ω＾）

What the hell!?

ching 食緊飯,可唔可以唔好放呢啲上嚟?

同一格有兩個馬桶啊!!!

hi

個老母唔可以帶個塞豆窿屙咩，大驚小怪

感覺好怪

cdog ^^

餃姐

廁所影相
下世小心d

求我放過你

準備晚餐了，可愛

詩姐好似唔同咗

你不是第一個說這句話的人

明眼人

just watched variables，今晚睇多1chapter.學咗python的cout同set interger

有個叫Jupiter 唔知乜ar ma

即係python的print("hi")

python啲操作幾有趣

25仔

做多咗

係。就收工

Kitty 哥

食嘢未呀

咁後生就有

又講大話

梳 見識少

賭波又輸，唉

倒錢落海wo ching

世界盃完咗
今日見到又手痕
屌

輸左幾錢呀

啱啱收工
頭先飲咗盒奶，返去應該會食少少
你呢？

唔好咁

熱刺？

一早食飽飽啦
你陣間唔好食太飽，會消化唔到㗎

日本波

小小

樓主係暖男

幾舊水就由得佢啦
當食左餐好嘅咪算lor
唔洗咁灰ge

唔係lor

點解？做暖男唔好咩

曖昧左一星期 一路出街有拖攬錫
最後見果日臨走攬錫左幾個字好唔捨得先走
即晚同我講都係做返朋友好d

好撚心痛呀屌你老母

諗唔到點駁

驚俾我地抽水

已經係一直被抽緊 無得驚

幾時quit

等咩

Hi

秒

唔g

辭啦

喂，有冇人？

trash

有人嫁

唔忍心扔低啲人 係咪好廢

搞緊咩丫？

返埋禮拜一

睇netflix睇到就訓著

我係度打緊機呀
因為太耐冇玩，依家雷緊人
你有咩搞呀

Always

睇d咩咁悶呀

係咪放唔低ex

有冇睇過terrace house?

dllm

kitty gor

誰

冇呀，我好少睇劇

u

認錯人了

你咁型難d認錯

唔知

可能始終都放唔低

一星期就變成又攬又錫

邊夠泡狗哥型

Agger

佢係kitty gor咁你係？

個名柒到

我覺得可以

kitty jai

乖 唔好再虐待自己

可以llm

俾樓豬同化緊

咁泡哥

叫番柒頭ok?

Who

柒頭呢啲名最適合我不過

you lor

ching求你唔好同我爭

又關我咩事

不 只有泡哥襯你

佢好似都分左手半年

1/10

不公平對待到

開頭一大班人出街食飯飲野 一齊走果時行最尾佢拖我手指尾 然後拖埋手 過幾日出街就攬錫了

你咩朵咁把炮牙

半年未放低都好正常

想吃西瓜了

哩到不嬲唔歡迎毒撚
走了

傻西瓜

鍾落海都未聽過？

今時今日真係屌埋都係朋友

No love here

悉佢老鼠

no love for us

時下啲年輕人

失望

不行？

Feel bad

鍾落海
10/10

不行

怕唔怕經痛架 西瓜好涼

咁你想點

自己俾埋分

試下公平啲對我

是咪唔得牙

難d

Why

wa diu
對絲打就變哂樣
你同樓豬有咩分別

我甚少會經痛，不過還是少吃為妙。你呢？

你毒撚lor

Wa diu
我對你都好好牙

可以嘅話我都唔想做毒⼀⼁⼀⼃乛⼂⼂

撚

會唔會太快

Kitty 哥10/10

會否太比面

算啦

唔比面你 比邊個

唔覺

已經傷心到打唔到落去

aggerrrrr

Sure

好啦

甚少既都可以吃
我都不太痛的

又串樓豬

佢太多打手

Okay

你都岩

係嬲得制牙

我信咖

我都不痛

你會嬲？

落力待你好 得不到分數
仆街仔

會

信啦

信咗鳥

real gay

女人講嘢

泡b

你改親d名都好柒

做得毒撚預咗比人呃

咁想我點叫牙

4肥仔

以後都一個人算
無得到過就唔會失去

一入嚟見到呢句

Thats me

有冇人。。

你可以吃啊

巧

Ok唔好比我見到你有女

唔巧呃禾

有

得到咗都未必一定會失去

落海同學

你好coleman

我叫1177

未到最後一刻都唔會知

Hi 1177

所以要相信

又係你呀
冇錯又係我

我愛Nancy 同 妍雨

中國生物製藥

好想去未來睇下

對啊

唔講大話

樓主

落海同學食緊野

邊個有女邊個一世起唔到機

將個可能性減到0

我放工
沖埋個涼啦
各位hi

走啦 我唔想搞大佢

打緊g

Ok u like la

你識啲女人講野唔可信 =/=所有女人講野唔可信

我又打
樓主玩開咩？

鬼有識女人

好撚失望 對你

後門

咁撚毒

點解唔可以爭氣啲 得到之後唔比佢失去？

京？

咪係 以偏概全都有 唔可以咁屈我落海

自己知自己事

型到
果然係5p台第二碌usb

叫我做咩呀

咁更加唔可以屈me

宵夜

冇話你會呃我
亦都唔相信你會呃我喎

真係知

咁晏㗎
食嘢未呀

好囉
當俾面紙囝

有女搵先上水

佢自膠

京了

LOL,AVA,war3,LFD2

可以

你果個

哩個真

驚4

咁你都對自己無信心 點要求人地對你有信心？

我都想食
每次放工後就好想食野，明明累到唔太肚餓
會肥死嫁

習慣了

always

闊哂唔好玩

做what

晚餐喳

你話預左比人呃

有大把本錢肥啦

啱啱玩完綠圈

無要求人對我有信心
唔係我都唔會摺埋啦

比其他人呃

食咗先算

唔洗比面佢
我係我

gay lo confirmed

兜唔到㗎喇
揾過第二個落海啦

咁啱嘅

Hello
攰唔攰？

咁樣係惡性循環 no good

多啲入嚟傾計(分心)

兜唔到

非這落海不要 ok?

有冇得捐贈脂肪嫁
我好樂意做下善事

衰過3次唔想再hurt多次
已經承受唔到

出現了

有咩問題

Fine me leave

真係分到心咩

咁遲先食

沒有

承諾man

都係

katy

食啦屌 唔好理
民以食為天！！

捐俾車頭

又bin

所以你叫我做咩呀

=.=

家吓係咪玩互相傷害遊戲

啱呀

讚你又唔得

攰死
每次番完果面都好似打完場仗咁

人生流流長 醫好個心再繼續囉

hellokaty

有信心 有足夠的定力

夜放 返到屋企附近先買野食

木柚

好彩刷左牙姐
唔係真係狗衝落樓下買

聽日放假

我已經係肥婆啦
再肥就郁唔到

今日

如果3次都係因為我柒呢

即刻影宵夜上嚟先

其實 好似唔關我事啊可？
我返出去先

我立即屌你老母

再刷！

最多未再刷過
有幾難

我係啊

你確定3次都係樣問題？

要番工

快

無咁橙吧

賤人

你都抽得我唔少啦

柒咩先

你食緊？

唔得呀

好麻煩呀

係 唔得

無圖 不過我食麻辣米線少辣 豬頸肉雞腎

屈g

辛苦了

我唔想G呀

講埋出口
屌end topic ok?

講下炸
但健康啲好
食完就訓對身體都唔好

牙膏好平喳！ goooooo

個樣囉
你想我點答

Ok end

減肥ing

我都知對身體唔好 但好餓

名都唔得

你識開d咩女㗎

你呢？

有女就拋棄手足

係麻煩呀

如果我話純粹想叫你，你係咪想打我

好食

幾時有女

你唔洗練波咩

樓豬一日至少講幾次

好邪惡

狗衝落去買啦

夜d先瞓啦，至少等3個鐘
等個肚消化下先好瞓呀

暖男樓主
成日唔小心搶左樓主嘅設定
唔好意思

唔好咁百厭wo
我會打你pp㗎

餓緊呀屌你

我想知你幾時冇

@樓豬 不如跟進下大波妹 佢好似需要支援

又mon

咁我客觀啲咁講
有內涵 心地好 都可以係好男仔

一直都冇

下次先
間唔中一兩之鼓勵下自己都ok

same

一齊食

好快姐

係牙

吃吃吃吃吃吃

下次下次~

Y not today

3粒鐘 無人陪到我咁夜

呢度歡唔歡迎新人

至少行10min呀
陣間出汗又好麻煩

暖男樓主

*o*

Me

welcome

係 佢地小圈子撚

maybe next week

關心下人有咩問題呢
多d關心下人，人好你都好
y not

Sorry睇咗做唔歡迎

嘻嘻

小2?

Bath again

55

ok got it

樓主都比我關心下得唔得

聽朝

日日都要鼓勵自己

me乾淨ga

應該得，因為你係絲

我可以幫手喎

Good est

D人際關係差左好多

好人一生平安！！！！！

好呀

you懶ga

U go

邊個講

仲有冇人唔知

hi ching
做咩 呀

Real

咁都得?
太易得到，冇興趣lu

second

佢地
難聽過粗口

望真啲

我沒有不開心

？

唔準嘻

樓豬會？

誤會了

呵呵

我沖涼沖半個鐘ga

發覺自己越黎越撚宅
開始唔識同d fd相處
人際關係差左

點解我又激嬲女朋友

我揾唔到佢呀

咁無就最好啦

你想關心我d咩先

哄下佢

好 知道 明白

幾時教禾打

驚佢又亂諗嘢

前因後果啊唔該

唔俾你打 你打到先算

仲耐過我

正常都半個鐘

點解會咁先

屌
好廢老feel

我20分鐘

我唔想再自己食飯

ys im
懶到出汁

k

只是偶然會覺得自己不夠成熟、目光短淺。

你有咩心事
我會做你嘅樹窿囉

貢快

約我

留tg

得呀，反正唔洗返工

屌慢你4秒 睇少一陣都唔得

淨係計沖涼時間 差唔多啦

約埋我

會搵？

男人沖涼有好耐係ff/思考

Yes

@mannammannam
好似係

試下多d約fd出街
同多d唔同ge人吹水
了解下人地，多d互動
咁應該會好d

唔準唔開心

比link la diu...

Ff more

我都唔知
可能自己脫節過一段時間 跟唔多上

攬實黎打

皮妹

阿文?

鐘意沖涼果陣諗嘢

-.-
搵咗好耐 me tg新手

屌
我真心祝福來架！！！！！
廢乜老
雖然！
我真係老過你

佢話要死牙

你約人食lor

不如你留tg

所以我們才會進步啊 覺得自己不足是沒問題的啊

想hi下
但唔想比你知tg喎

我鐘意收埋收埋唔同人講
sorry

一邊淋水 一邊諗

唔好比佢

好野

扮野

放開自己
我唔似其他連登仔咁口臭

你冇聽過上一代d人成日咁講咩

U like la

好

其實我地有兩個fd 小同中同
小同互動越黎越少
中同我都唔已經唔識同佢地搞互動 唔知幾時開始
仲有個好fd既fd 佢以前會送生日禮物比我
呢兩年都無左回事
但其實我年年都有送比佢

你約佢出去傾lor
佢以前成日都係咁

一讚=一祝福

Add

真心無

點約
以前點同而家-.-

Y

屌我唔係嗰啲

係
覺得個feel好特別好舒服

求知慾

開心咪得lor

我話陪又唔見你喊

驚？

唔關事
性格係咁

邊個?
正常應該係得你拾到人喎

傻豬來

乖

我g

唔可信

有信過？

係咪又呷醋牙
你乖啦

仲串

咁算

雖然 好浪費水

驚條鐵

幾時冇

成日交好高水費

Rich

好啦樓主
我唔免強你
但如果你有野想講
我都可以做你嘅樹窿嫁

有冇留意下佢地ge近況呀
例如出左pool之類
搞到佢地唔得閒理你
btw人際關係依d嘢一隻手係拍唔響
如果佢地冇心維繫依段關係都好難keep到
所以就算最後失聯都未必係你問題

集氣

我成日聽，所以覺得好廢老feel

who ar

唔係
就係冇特別野需要私下講
我加完餃姐之後都冇野講啦

我點G你
i mean佢以前成日話自殺

集乜氣

大家一齊傾 開心啲

約佢食糖水

小圈子

fine my fault

遠4

我今日有乜唔同

但好正

岩牙

變左藍色

似返個boy

好囉

就係唔想小圈子先唔加
除非係tg gp啦

我會一個人靜靜咁解決

紅變藍 藍變紅

支持

你都加入

可摸耳信我

冇入whatsapp gp

好sweet

呢度已經係嗰個grp

你又冇聽過呀

淋一陣好了

你講開又好似真係無咩留意佢地近況
可能係因為呢個原因
我成日都唔知講咩好

你約lor

屈g 有tg gp

你

唔熟

信左喇

唔巧嬲豬

都無.....好似

你冇錯呀
禾問題

尷尬

人妖

都話唔熟

我唔返去了

我幾時有

收

未係囉

我見識少

你同佢fd 你約

因為你個po喺感情台置頂

明明一直都係咁

是呀，

開心4

1000個like會快d醒返

我一直都好乖

已經沒人

切丁

廢事-.-

嗚

有j 屈g

入塵s post

甜過蜜糖

台主

關心下佢

30min

屈

你冇？

係你口甜舌滑姐

呢個就見過

冇

你長開30分鐘？

Too much girl

得你冇

多d睇下佢地近況啦
咁大家了解多d都易d揾到啱ge話題同相處方式ga ma

So?

事實來

你又唔喜？

我都係

力已努

蝦我

咁屈咩g 明明你都有

Shy shy

佢hehe

wtf
我地同一個年代ga

0分
不過其實我都係

翼b

估唔到佢都有

Okay 明白 了解

睇唔出喎

教你

你講大話

U dont know me

係同一個年代

They all bad guy

扮乜

點知你咁醒

仲有呢

1 like = 1 希望

其實唔關我事
只係依度咁啱有班啱key人可以一齊吹水傾心事，所以咪成日有嘢講lir

Do I need to know ?

可能會覺得我哋搶咗樓主

Included you?

好橙

圈子

屌

塵s秒回（2）

都話佢呷醋架啦

俾人逼到咁

殊

咪就係依d囉

練成溝女技巧

Yes u should know the truth

訓教啦
晚安各位

人地逼
邊個咁叻！

好戇鳩

發個好夢

以後唔信人

藍色
爆咗pm?

88

想知too

晚安皮皮

系。

晚安

good night

你太乖鳥

佢洗乜練

講到好橙咁

其實以前讀書時期 我都無呢個煩惱
出到黎 自自然然會傾到 相處好輕鬆
唔知係咪呢幾年讀n賤
毒到個人都自閉左
每次出黎同佢地相處 都覺得自己有d無所適從
應對得有d吃力

Btw 好多謝你既建議

唔會係我啊嘛

慶s秒回(300)

真心膠

遲下先啦
要吸收ga ma

like左

早抖

唔通我（地）咩

沖個涼推咗十幾頁

屈G

天生本能

加加埋埋可能有

定泡狗

no
唔想令人覺得太小圈子

我okay架我

點解會係我先

慶s is who ?

係泡哥

我諗係

又笑

唔係溝女技巧
係要識得講嘢

Bin有

你地熟

話咗你叻女來

好學唔學

Who is 泡

你做左咁耐都攰啦
早抖啦

Ok

叻叻

得一個人做到咁

泡哥都可以唔識？

9up

hk文化

正常
我聽都未聽過

係 請講 我ready左聽

咁我要點叫你

佢ex lor diu

你都岩 陰9公

咪你

綠晒啦

女朋友

好了解咁喎

淨係對住女

小柒頭/死肥仔

暫時唔想瞓

認錯人

包括對住你

ex係世上最毒既生物

小肥仔

好話喇

曾幾何時

Nola
佢當我係男人

More

其實係相處少左同大家都變左姐
多d約出黎傾下計了解多d自然可以繼續咁fd啦

乜

咁檢討下

點止小肥

食左屎？

佢都係你至愛

惡

因為你藍字

同常得最乖最純果班先咩都唔知

咁當你係女人嗰個呢？

ho慢

秒回

你講咗個重點

咪flirt緊佢加緊佢分

屌 滾啦 依家唔係

真毒撚

明白了

睇下佢地就學到嘢

所以咪話 曾幾何時

me, it’s me

明白就好

唔好中毒

乖寶寶

訓

你唔當我女人咩

沒救了

笑 即係佢地都係戇鳩

ex

Nite

舊屎既事有邊個會想知？

睇到得啖笑

Dllm
冇flirt la

努力中

898

即係仲有加分 got it

女仔

好夢

@餃

唔會架

講到我冇關心過佢地咁

又黎

佢講係咁講ja

準備好等你叫春了

有冇問係由幾分加起

唔會架
有得救

慶？？？？

無可奉告

講下笑ja

加油

純好正

佢唔答我幾分

gd nite啦翼

信你架

乖乖女

已經走出左鳥

所以呢？

多謝你

很好

無條件信任

冇呀
講下咋

應該

你？

等你心思思

根據多次經驗證實。。

唔好諗返轉頭

感動

Fine

唔好呃落海啊

唔算乖應該

識玩

正

點叫乖其實

自問太差唔值得去擁有

1001

係
佢話下次出去 就知答案

屌 唔好咁啦

早左

我夠識玩返佢

泡狗又潛水

下次

下個更可愛

未雨綢繆

唔洗陪女咩

唔會出去玩

How

下次say no

Can u?

講經咩

恰返佢

Hope so

勁

姼